［回帶］肺炎並不存在，有人故意炒作

無看肺炎

咁點解要疫苗？

衛先生,健在嗎？